我有張免費機票去加德滿都 但我搵唔到人陪我去

自己一個去幾日好冇呢

好

自己一個去會唔會比人雞姦

會 照去

想俾尼泊爾囡囡姦

想畀雪巴人哥哥姦

尼泊爾小蘿莉

大哥哥

印度不了

尼泊爾黎

我陪你去

鍾意大哥哥有咩錯?

但你只有一張免費機票

係 所以先搵唔到人去

你比你個張我 我陪你去

不了

我自己出錢陪你去？

你諗多咗

咁如果有人想去咪順便一齊去囉 唔通特登逼人陪我去咩

一個人去

星期六岀發